一人一個身邊嘅離地撚

中學嗰陣鐘意咗個女仔，正正常常，唔會話着埋啲好cheap 嘅衫
到升到上大學啦，大家咁啱又reg 同一間hall，可能近排社會氣氛唔好，佢quit 咗hall
上個禮拜re-u 發現佢唔同咗
全身名牌，問問下原來已經有棟豪宅自住，而我自細公屋長大
講講下仲自爆自己近排買咗幾個萬幾兩萬蚊嘅袋
可能我真係太窮，一時間理解唔到有錢人嘅心態
感覺係身處喺唔同嘅世界，遙不可及

大家身邊有冇呢啲離地撚呢？可能係我窮得離地，孤陋寡聞，求屌醒

咁就叫離地

追到佢未

可能係我太窮，但year 1 咋

睇我個名就知啦

你都係讀asso ive算啦
大學係咁

我真係好孤陋寡聞

小毒男

人如其名

就係平時俾靚仔追得多
毒男先有新鮮感

不果都好嘅，當係經驗
公屋小毒毒表示上一代都無體會過呢啲野，重來未聽過
所以衝突咁大

佢仲係A0 同佢暗示過唔鐘意我
仲成日話有鐘意嘅人添
已經沉撚咗船
宜家積極上水

下一個更好 /更離地

有今次經驗 下次會好啲

呢半年香港打生打死佢仲可以去幾次旅行日日吃喝玩樂

我朋友話用左半年先deal到單生意, 6000萬, 浪費佢時間
我都唔敢話係離地

連tg係乜都唔知

女，30歲左右，冇打過工，老豆俾卡佢隨便洗錢，
佢隨咗玩，咩都唔洗做，
亦冇打算搵男朋友，
因為唔會好得過佢老豆

？？

老咗點算？

用佢屋企人啲錢

包我ok?

係咪成日對佢太好 所以佢唔識珍惜?